【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

推

推！

要圍圍律政司

can I join u?
呢邊楊逸朗有另一條隊

全力推！

push

釋放被捕義士
撤回暴動定性

Push

全力推！全力推！全力推！

全力推！全力推！全力推！

攬巴提供集合地點

推 熱門咁多膠po

攬炒巴

中環古蹟遊

全力推！全力推！全力推！

全力推！全力推！全力推！

眾志

大專學界

6.27中環古蹟遊！

出面好多人話點解今晚無四大訴求 聽日出啦！

Agger

我

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

627

記住呢幅圖啊！！！！

推
希望大家留力聽日出！！！

PUSH

推呀！！！

推呀 咪撚去狗屋

推呀

聽日自發前往觀賞古蹟！
多謝各路人馬支持！

推啊

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

今日領事館嘅行動係好成功 唔好浪費得唔得

推啊 spread plz

幫推

推推推

推左先

推！！！

呢邊先正路！！！！

推！！！！！

拯救義士

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

推正經post

幾點完

借個位
仆街政府割左地俾解放軍呀29號野餐呀

6. 29 中環海濱野餐

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

Pish

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士[/quote]

pushpush

幫幫手秒推

一齊睇下鄭司長呢排身體好嗎

推！！！！

Push!

推爆

救義士！

救義士！

放棄就直接玩完

抄牌，未拘捕
(不過都麻煩)

推兩下

好攰 到你地接力

pish

出

推，
黑警今晚再討論

想問下係咪主要喺律政中心附近搞 唔會周圍跑
大西北遲左出門口

出緊嚟！

coming

黎啦巴打

冇人推

好少人